--- 
title: Woensdag  
date: 2018-02-21 
---

### Dag 4

Vandaag kregen we te horen waneer we met het oude groepje voor paard moesten presenteren. Onze groep the Claproses moet samen werken met een andere groep en de 2 concepten combineren tot 1 concept. De 2 concepten zijn gebaseerd op verschillende doelgroepen en hebben dus andere focus, om dit alsnog te doen (binnen 1,5 weken) is er een goeie samenwerking en overleg nodig om dit op een goeie manier te combineren.

Aan het project ben ik niet echt aan toe gekomen door het overleg voor paard. 